呼籲英國民眾推翻皇室，建立不列顛人民共和國

喂你廢咗咁撚多就收皮啦

傻閪你同英國佬講中文？